唔準諗即刻答

你呢一刻想做又唔敢做既事

表白

提早放工

唔理老闆直接收工

男歡女愛呢啲事 終有機會既

原本收6點，已經上左巴士返屋企

啱啊啱啊

如果比個理由自己 即刻放低野走 你會用咩理由

公司MHXX

中左六合彩

跳樓都冇?

點解唔得 去廁所屠

想清下d村長任

會唔會拎野打7個老細

冇跳樓啦

咁又唔會 我老闆又唔太衰

同佢融資做朋友

買野

扑野其實係冇人比我扑

買野都唔得？

自插is okay 如果你夠長

走堂

強行插入樓主

打丁

去廁所

屙屎都無

搵番前度之後攬實佢

岩開學炸喎 想走咪走

你嗰野壞左啊 點插

冷手打個熱飛機

想去就去

實有既 遲啲

我撐你啊 go for it

想時光倒流

但佢唔會要翻你囉，你扔低左你

倒流之後做乜

有時比人幻想都係一種美德

屌某個女性朋友

大大聲嘈醒個白痴roommate

搵返以前啲fd

quit u做廢青

死

借啲意wtsapp搵佢
但又未係好熟
又無傾過wtsapp
遲啲有機會再見

重新開始，再同陌生既佢相遇
然後，玩死佢！

有u仲唔讀，我都想有u 讀，加油啦ching 全世界同你一樣辛苦緊，包括我

咁又唔好咁激動，雖然我都諗過，但其實你可以去選擇你想點過生活，唔好被人控制住

當然係貴野啦...

鬼叫我儲緊首期 乜都慳住

讀碩士